對不起，我被捕了

明白一切小心

辛苦你了手足。

做冷氣軍師 將經驗寫post
兄弟爬山 各自努力

手足辛苦晒 其他人會接力

手足 有冇少左一舊肉

唔緊要 大把職業可以做

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

多謝你，唔好講對唔住，錯嘅係當權者唔係你！！！

辛苦哂手足
大家一齊加油

問你一句？你是唔是YCK ?

小心保重 ! 辛苦了

唔好相認啦

push

手足辛苦你了

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

多謝你辛苦了，手足你要好好保重，之後就交俾我哋

辛苦哂手足，係入面無事嘛

辛苦了

辛苦你啦手足

🙏🙏🙏

有無比狗私刑😭

休息下啦手足，辛苦晒

辛苦手足
你並唔係幾千分之一

你就係你 付出到依家
我地會繼續落去 贏返我地既香港

一切小心

辛苦晒手足

頂撚住呀 師兄

手足，辛苦喇！ 休息下
轉過第個ac, 分享下你既經驗俾其他手足

當有手足第一單判刑 你會感到絕望！
別氣餒 下一個10年是我們看光輝!

stay low and wait for victory

辛苦哂，take care

加油

手足 we are here.

收皮啦屌你老母condom sir

Blocked

Show Blocked User - 太空空氣清新機
完全封鎖

沒有捱打吧手足？休息一下。

唔想知你係邊個

手足保重
留喺冷氣間

黑警屌你老母

辛苦曬手足
一定出埋你個份

手足

加油手足

係又點唔係又點？
唔係你個fd就唔係手足啦咩？

辛苦哂手足

辛苦手足。
光復香港，時代革命。

萬事小心
休息下先
大把人代你走落去
將來煲底見

一定要頂到我地相聚個日

休息下 有需要出聲

多謝你...

加油

收皮啦 屌你老母

辛苦手足

辛苦晒，多謝你

辛苦哂手足，萬事小心！

加油！！！！！支持你

巴打

辛苦你

無事既！希望班狗無料入你！
然後踢保

謝謝

認真 除左出名個d 好似梁天琦
其他個d真係.....
已經想像到10年後既和理非 點樣取笑10年前既真。勇武
你的付出, 心底裡的感謝 , 已經可有可無

巴打有咩需要記得搵我地
大把tg channel會幫你手

Love u

多謝手足的付出

多謝你ge付出你做左好多架啦

多謝你，對不起

我哋先應該係對唔住
幫唔到你

好多謝你既付出 辛苦晒你

光復香港 時代革命

多謝你

手足 辛苦曬 後面就交俾我地啦

手足 咁你做文宣組同TWITTER戰線

( Show Blocked User - 太空空氣清新機 )

屌你唔好講對不起
我地先對不起
好好照顧自己
有咩需要上黎or tg or fb講

係尼一刻心情會好低落 但是記住仲有好多手足支持你 唔好灰心

想認啲乜？？阿sir??

休息下
等其他人接力

之前係splatoon post 成日見到你
點解又係呢

對唔住，上一代對你地唔住

辛苦哂

冇事出得番黎就夠

手足辛苦晒
處理好自己嘅事先，我地會頂住

Respect

兄弟撐住

有無畀人打啊？

話比我知仲有野可以做到
各自努力！

無人會忘記你

而家係呢種post 到出現

小心啲 保重

手足呢4個月辛苦曬

前線上唔到唔緊要
希望你休息夠，收拾心情
加入文宣組

多謝手足不過其實如果前線不斷比狗咬到 又無和理非補充做前線 要點長期玩落去都要認真諗下

加油 就光復架啦

林鄭近排吹風
未成年既被捕勇武 有機會特赦
希望777真係肯做

等我地接力 唔洗驚

一生平安

屌你老母
問乜撚嘢

記住下次報到踢保

take care bro

辛苦了 感謝你

在心中

有不返都唔可以出?

我地代你走落去
煲底見

不反！

休息下, 我會代你

我愛你呀，對唔住係我地冇好好保護你

Take care

你老婆比狗屌緊呀

明明上個禮拜仲見過你

對唔住手足，勝利個日一定會救返你地

推

手足
呢4個月辛苦曬
但有不反就出黎啦
有保護到你

手足多謝你！保重！
第時煲底相見

你為大家付出太多

多謝你 我地一定會贏 煲底相見

夠48都唔起訴你唔係就無得告咩

多謝你，仲有好多手足架，加油

辛苦曬手足

You will never walk alone bro

多謝你..

請問搜屋係咪真係會地氈式搜查？check得好嚴密？

辛苦了手足, 交俾我地繼續落去

絲打你過往既POST真係好易令人搵到你

對唔住，手足
我代你行
你好好休息

係咪旺角法師。。。致敬！

你既任務已經完成
無需自責，好好休息
情緒要發泄搵個信得過既朋友傾下計講出黎

香港人會嬴，一齊嬴

唔洗對唔住 最緊要你冇事
換個崗位 冷氣 文宣
仍然係齊上齊落㗎

48唔起訴就多數保釋住先 之後一夠料就提堂

俾人拉過然後再出嚟其實有咩後果 點解咁多人話唔夠膽再出

唔使講對唔住，你無錯
講對唔住既係我地

保重, 辛苦晒
有無被狗虐打

應該唔係 唔係搜左屋

手足，希望你無事
休息下先，路始終要行。就由我地代你行

屌你老母食屎狗

推 考慮下叫連仔del po

可唔可以收下你把死人口？啲說話好難聽

辛苦手足休息下先

唔知你間屋清潔左未
就嚟新年應該要大掃除
希望仲未有來賓拜年啦

辛苦喇
萬事小心 好好休息下
等我地接力

辛苦晒

一定要煲底見

法師仲係醫院 唉

辛苦你啦

即時坐 直到判決

斷正即刻坐監

多謝你手足

網上文宣交比你可以嗎
唔好放棄

手足加油

好好休息 出唔到黎都可以做文宣 睇live做被捕支援 幫到好多

辛苦手足
接下來交比我地

冇事就已經足夠 辛苦你啦手足 我地會代你爭取
到時煲底見好冇？

公民抗命!!!

被捕又如何, 一日未判, 無罪就係無罪

手足唔好講太多案情，自己小心
辛苦了🙏

加油啊兄弟

好好休息 靠你打下網絡戰

手足保重

義士辛苦喇
光復香港 時代革命

辛苦了。仲有好多手足補上

記得執屋

直接搵你個frd 係到相認為乜呢？

Take good rest
辛苦巴打

辛苦晒巴打你
之前我地會頂住
唔好都唔需要自責
你已經付出左好多

辛苦喇手足

對唔住手足和理非遊行ok?

你無對唔住我地
你休息下
大家分工合作
你退返後 幫襯黃店 做下文宣
我地行前D

手足, 盡左力就好
之後既,前線交比我地,
後援仲有可以發揮既機會架

辛苦晒最重要係人安全無事

保重！

辛苦你 手足
感謝你

樓主，多謝你，辛苦晒，
千其唔好覺得出唔到黎就好似冇貢獻...
你已經為我地做左好多野 好叻
我地會繼續努力 唔會鬆懈

手足到你休息啦

願榮光 歸香港
手足

我地受唔起你嘅道歉。你為大家嘅付出已經夠哂架啦，休息下啦。他朝煲底再見

手足辛苦了

手足 好多謝你既付出 你有無受傷 好返d未？😢😢😢

多謝你呀... 好好保重
唔好對唔住我地 係我地對你唔住
唔好覺得自己冇用, 想幫手就twitter 文宣啦

就算唔跑前線，一樣有好多嘢可以幫手架，一樣可以齊上齊落！

拉一個手足
同時會激發身邊人出黎是常識吧

幸苦

手足辛苦曬

做網軍！多條網絡戰線要人啊！
辛苦了！！！

辛苦手足 休息一下

你無做錯, 無對唔著我地

先休息下 調整下心情

Take care 手足

多謝手足嘅付出

兄弟，各有崗位， 做文宣都可以

是DLLM

揾律師幫下手
攞下法律意見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

你無對唔住我哋。
應該係我哋感謝你的付出。
手足，多多保重，休息下，遲啲煲底見。

Ching 休息下啦 真和理非既活動有不反既先出黎啦 有咩事第一個走先啦

手足唔好氣餒
用切身經驗做文宣效果更好
不過唔好出關於被咬過程嘅資料

辛苦手足，好好休息下

點解要講對不起？你無做錯！
多謝你既付出，之後既事交比我地做！

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

好彩你安全出到黎
辛苦你呀

食屎狗

無問題的
感謝兄弟為香港付出
放鬆下先啦

手足多謝你
放心仲有我哋

辛苦手足
其他手足會接力出埋你份力

多謝手足！！唔好再上係明智 再被補代價極大
你付出已經夠多 交比大家
你係轉職姐 從無缺席過

唔洗講sorry
唔係你對我哋唔住
係我哋對你唔住
你無錯
係當權者錯
好好休息
小心保重
有需要幫手出聲
他日煲底相擁

保重

辛苦哂樓主
和理非活動可以都出下 有咩事就即刻走 唔好再比人拉啦

休息下啦
感謝你付出

休息一下，轉做和理非

唔緊要 最緊要個人無事

辛苦你呀 手足
要撐住 㷛底再相見

加油啊手足 休息下做下和理非唔好放棄！

辛苦晒
愛你

比速龍斷正唔係通常坐唔夠48
一係覺得夠料落案，即刻擺你上庭？
一係畀你保釋？
如果坐夠48出返嚟，係咪即係踢保？
聽講拉過一次顧慮仲會少咗？

一打唔洗找

Take gd care 多謝你為香港付出

手足，係時間休息下。交比手足啦。多謝。

手足辛苦了！無言感激！

多謝你丫 巴打

多謝你為香港付出 好人會有好報嫁

巴take care

企得前線都已經係真英雄架啦，Proud of u 呀巴打

撐住
好好休息
辛苦你了

香港人唔會忘記你的

今次會贏 比啲信心大家
大家會同你走落去

you are not alone ar

煲底見

多謝師兄，辛苦你

屋企冇用嘅嘢同舊野就dum左佢買過新，洗走d 衰氣

辛苦了手足

你留係屋企幫手做文宣

屌 禁錯emoji

撐你！

手足好好休息

多謝手足

手足 辛苦了
好好休息 交比我地

光復香港 時代革命

辛苦晒
Take care
冷氣軍師需要你

係我對你唔住。

有無搜屋

多謝你 淨低既交比我地

辛苦哂 手足
有緣煲底見

就算48之後無起訴都係？

辛苦哂 多謝你

手足辛苦啦
應承你唔會放棄

保重呀

代表香港人多謝你無私付出

手足，煲低見

辛苦曬 我地會出埋你個份 文宣和理非靠你了

想問下48個鐘點過 出到黎有冇多左損傷

take care左自己先，如果有經濟困難記得出聲
如果想歸隊歡迎加入twitter and reddit戰線
btw好心其他人直接block左條撚線就算，覆佢做乜尻，on9

手足，我對你唔住就真

踢左保就唔係
但保釋期間再犯就即時坐
因為同時打2條罪
第2條就唔會俾你保釋

記得同任何人都要！我無野講！我愛你巴打

手足多謝你條路我地會一齊行落去

辛苦了，休息吓

冇問題呀 我愛你呀巴打

巴打加油
辛苦了

辛苦巴打了

來日方長

渣架

手足 辛苦你啦，到其他人上喇

狗屋有冇比人打？

屌

Good bye SIR！

咩罪？入到？

辛苦了手足

轉職做高級冷氣軍師

辛苦了
你做得已經夠多
無論你既決定係點 都支持你

你有冇比狗咬呀？ 唔洗答我嫁喇... 唔好講太多
但經驗好重要，分享比多D人知，
唔好直接講，你睇下有冇得投稿，
休息下，做下網軍，tw，reddit要人

We’ll carry on

多謝你巴打 我愛你

記得執屋 就黎冬天

辛苦手足 做和理非啦

手足，多謝你！
唔企前線仲有好多嘢可以做
繼續兄弟爬山呀

辛苦你手足

一切在心中
萬事小心
多謝你

我會代你行落去

講Sorry嘅係我地呢班和理非無保護到您....

撐你 休息下

我記得係switch post見過你 對唔住呀手足

Sorry 我愛你 義唔住

物理破壞最重要

慘
次次出街如果跑慢左
所有人都有機會被狗咬

巴打我地明白架你要萬事小心

多謝手足你既負出
好好TAKE CARE自己
嬴咗之後煲底見

屌你老母呀仆街
你老豆成世做得最撚蠢件事就係當年唔射撚左你落海，俾你個弱智閪出世做廢柴

想分化？你太撚低手喇
用下個閪腦啦屌你老母黑警
抵你老婆晚晚襯你ot搵人屌閪呀

辛苦你啦 交棒比其他人啦

辛苦了手足！萬事小心！！！

乖

唔洗對唔住

你應該為自己而自豪
生在亂世有種責任
好好休息

辛苦你啦手

休息吓先，我哋黎接力

手足 辛苦你啦

應該係我地講對唔住先岩
辛苦曬你，都多謝你地
仲可以做冷氣軍師同文宣！

hi condom sir

加油呀手足
你已經為運動辛苦左好多了

( Show Blocked condom User - 太空空氣清新機 )

辛苦晒巴打，到我地後排上去接替

手足辛苦晒

樓主你咪扮嘢你都冇出過街點會被捕
夢境嚟架

手足，最緊要平安

有嘢幫手記得出聲!!!我地要頂住

你冇做錯 唔好道歉

返去唱歌啦屌你老母冚家剷

辛苦曬
你已經做好左自己

…………………

辛苦晒 多謝你手足

我冇嘢講

問你一句？你是唔是on9 ?

辛苦喇手足
交俾我地

香港負左你

辛苦你喇，感謝

手足，多謝你
由依家開始，照顧好自己啊

辛苦你了手足

Blocked
仆街單機啦你，黑警死全家呀你

多謝手足 齊上齊落

推 加油！

光復香港 時代革命
推

辛苦你了

對唔住手足

師兄
欣賞你為香港既付出
休息下重新作戰
唔好放棄
出唔到黎，留係屋企做網軍， 文宣都得
你仲有我地
我地都仲有你

你爆咗機了，可以抖下

辛苦晒

我地會煲底見

加油啊

換電話電腦

搞錯咗，我以為係salute, 原來隻手識郁

多謝你既付出手足，辛苦晒
慢慢休息下，做冷氣軍師

接力
唔洗衝!
望住背影!

我哋會繼續行埋落去
巴打有事要幫忙記得出聲

Yes sir

手足 Take care

Take care 巴打，You will never walk alone…

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

加油💪

辛苦你了。多謝你

唔緊要 辛苦你啦嚟段時間

咁撚難聽, 剩係聽到汪汪叫.
無聽錯,應該係死毒撚果d款黎

辛苦曬
我地會努力埋你嗰份
好好照顧自己
加油

重保！

網軍💪🏻

辛苦哂，休息轉做文宣先，有咩問題上黎講，不自殺！

辛苦你保重

保重，唔好太擔心，無律師在旁時唔好亂講野, 就算瞓唔著都盡量要休息夠，個人看上去精神點都有自信d, 被信心自己同律師知道麻!
加油! 一日係手足以後都係手足，齊上齊落.

多謝你手足辛苦你

隻警犬唔得啦!!!!!!!!

哦,原來係過街老鼠，有時間好心你就睇實你老婆，加下晤玩3P改玩4P

辛苦曬 take care

手足,辛苦你了!加油！

辛苦你手足。

我地要講對唔住就真，保護唔倒你

@紙皮哥哥，多謝你，要好好休息

你真係同你個名一撚樣

辛苦晒好好休息下先啦

你已經付出咗好多
休息吓

辛苦手足了
唞下先啦

We have your back

手足做住冷氣軍師抖下先
將經驗分享俾大家知就得
最好定期上水（怕你被xx）
約定你煲底見

Take care bro!

教下大家點升級，你既經驗好重要

多謝你手足，好好休息

辛苦了;-(

多謝你，辛苦哂喇手足，抖下先，收拾心情繼續作戰

辛苦了 手足

辛苦手足！

辛苦手足了

辛苦晒 手足
第二次就court bail 麻煩好多 小心啲
申:同病相連 情景一樣 諗法一樣

多謝你 好好休息

感激！萬事小心！

Btw 你部電腦中左毒，快啲掉左佢

辛苦手足
好好休息

辛苦了！
感謝你

之後嘅交比我哋。辛苦晒

辛苦晒，你已經做得很好了

小心呀

入到去有冇比人通櫃？

如果可以 嘗試俾少少建議前線? tg講會好d

辛苦了，之後交俾我地

唔需要道歉呀！多謝你
約定你之後煲底見

只嫁前線巴打!

垃圾藍絲
你個女三世做雞 你個仔七世做道友
你老婆幫黑警含撚吞精奶屎眼呀闔家剷

你老母臭閪生撚左你個仆街出黎
我係你老豆真係寧願當年射落牆都唔益你個臭閪老母

唔洗道歡 休息下先
下次到我地行前d
就算之後企唔到前線 都仲好多野可以做 齊上齊落呀手足

手足。感謝你付出。做其他職業

問你老母

辛苦你，保重

屌你老母啦on9仔

睇住你老婆，佢俾人屌緊

國際戰線呀。HKIAD 幫手去外國lobby，眾籌淨返9日，仲差150萬：

去捐錢啦屌你

手足，願天父賜福給你

With this faith we will be able to work together, to pray together, to struggle together, to go to jail together, to stand up for freedom together, knowing that we will be free one day.

Martin Luther King, Jr.

辛苦你啦手足
我地會行埋你未行嘅路
7.21 8.31元朗太子站恐怖襲擊
8.11女義士被爆眼
9.22女義士被發現浮屍於海面
國殤日10.4開實彈 兩名義士被槍傷
10.5仆街藍絲撞斷女手足雙腳

我地會繼續代你行落去
手足 辛苦了 休息啦
繼續小心自己安全

死毒撚？全家剩你一個？
返去玩你的電腦啦毒撚

Support and thank you!!!!!

唉屌

辛苦晒你手足 好好休息

你老母知唔知你咁撚柒on9呀？死黑警你老婆比人屌緊呀仲上嚟連登做乜呀？

Respect.

😔😔支持你

冇事就好

手足，保重希望可以係煲底相見

辛苦手足了。

多謝你巴打我地一定要贏
齊上齊落

我係啊 啊蛇 捐出黎個mon la

手足放心會接你力

手足多謝你

你嘅犧牲
我們永不忘記

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求缺一不可
解散警隊刻不容緩
天滅中共 全黨死清光
香港人 反抗

唔好呢個時候累街坊啦頂你

手足多謝你呀

辛苦喇巴打，你已經為香港付出好多，之後就到其他同路人接力，願你大步檻過，無論將來係點，一定要堅強生活落去！我地會睇到支共獨裁暴政倒台！

手足加油 休息下 我地會繼續出黎

阿sir 你就condom仔啊
你全家幾時死啊? 屌你老母

辛苦你啦
希望你冇事

煲底見！

辛苦晒 最緊要安全
其他交比我地啦

香港人對你唔住

屌，抖下，我哋隨時歡迎你歸隊

辛苦你 感謝你為香港做過既抗爭 以後唔好出黎 乖乖留屋企廢事比狗咬 我地會出埋你既份

多謝你！
你地係香港既英雄啊

保護好個連登acc

我地對你唔住就真

五大訴求！缺一不可！

Hi condom sir

有咩需要出聲呀

準備坐監未？

有咩需要出聲

唔緊要，香港人加油，香港人反抗！我地全部手足都撐你。

辛苦你了手足
光復香港 時代革命

我比較想知班狗用個咩手段令勇武既手足變得退縮，等自己有個準備

btw,多謝手足你既付出，我地會代你堅持落去

多謝手足一切付出

唔驚!全部化身batman無限loop

加油！做冷氣軍師都一樣可以！

當你保釋期間再被捉，你好大機會會即時還押，到時連和理非都做唔到，所以好多時保釋咗出黎會變和理非

你唔準再有事 乖乖地做冷氣軍師

加油阿

手足 辛苦曬 休息下
後面就交俾我地啦
為咗被捕死咗手足 我哋唔會放棄 一定要勝利
煲底見

手足萬事小心同我愛你

好多謝你同各位手足

光復香港

唔好講唔住啦，盡咗力就得。

我信有日煲底見！

辛苦手足，之後交俾我哋

take care

唔使內疚，我地只希望你可以平安，不要被消失。你仍然係我地手足。

有冇老細請義士，留個tg比佢啦

萬事小心 頂住。

感謝您既付出

對唔住唔應該係您講。

又Block一件

無人會怪你，手足
我地會行埋落去

煲底見！

多謝你嘅付出

走音走到 好撚難聽啊

多謝你對香港嘅付出

多謝你
手足
我地煲底見

good morning sir!

手足，辛苦左您

小心保護好自己先，之後既仲有我地，辛苦哂

辛苦了！

手足 辛苦了

手足 我頂埋你果份 好好休息下

Garyau

辛苦了，手足

坐番幾年 思考下自己點解咁on9啦

對唔住，辛苦晒
好好休息吓

不用對不起
謝謝你

保重；辛苦晒手足

咁撚仆街嘅

多謝你既付出
我地會接力

全香港最乞人憎，最過街老鼠係乜人，大家心裡有數。得把口冇用，面對現實把啦。

休息下啦手足
好對唔住,你負出咗咁多都幫你唔到

係我地對你唔住 辛苦左你啦 我愛你手足！

光復香港 時代革命！

辛苦紙皮哥哥 我地會鸁 你唔會有事！

保重 手足

Show Blocked User - 一言堂

Set bios/boot screen pw

Show Blocked User - 國際光環

多謝你既付出

對不起唔洗同我地講
留返去同父母講

3個被槍傷

有無人講會入臭格情況，尤其女仔，好擔心佢地

Thank you for everything.
Take a break and leave the rest to us.

We wont surrender

手足好好休息下！我地未放棄

犧牲埋自己既前途，結果乜都爭取唔到，只換黎一班冷氣軍師既多謝同對唔住

食住個勢 connect全世界
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

以後大公司同政府工冇你份
勸你而家開始搵返門手藝，裝修又好水電又好，重新做人吧啦

辛苦手足
你已經付出夠多了

多謝手足你

加油 好好休息

多謝你，巴打
要保重

你唔撚識佢真人就收皮啦p牌仔
識既一個電話打過去

萬事小心

如果想收打氣信既，可以搵 我想香港 團隊架

無比人爆菊？
加油

唔好對不起，係我地同你講對不起
辛苦你了，休息下

辛苦哂手足！

做冷氣軍師 將經驗寫post
兄弟爬山 各自努力！

黑警收香港人錢再買武器打鳩香港人又唔見你講
Btw blocked 單機連登應該好好玩

Show Blocked User - 太空空氣清新機

加油呀

係我地對你唔住

義士，你已經盡力了

辛苦手足
連登有愛
轉個acc做冷氣軍師一樣幫到手

問你一句？你是唔是POPO？

吾駛講對吾住 應該講既人吾係你
手足 辛苦哂

手足 辛苦哂
感謝你付出嘅一切
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

大家肯救人未？

保重手足

辛苦曬

手足 我愛你

辛苦你了。
有乜需要，出聲。

休息吓手足，辛苦哂。

我都係退翻做和理飛

休息下

多謝你手足，辛苦了

抖下啦 最緊要自己安全

good morning sir

唔好講對唔住辛苦曬手足 其他嘢等我地幫你搞掂埋佢

啊sir, 唔知點解我block左你好耐
但block得你一定有野
你想套人料？
叫兩聲黎聽先

一定要

我係你老母添啊問問問

對唔住 我地冇好好保護你
辛苦你啦手足

我哋接力。。。抖下先

辛苦哂你啦手足😭😭
我地一定會繼續落力

p牌真係特別on9

你將d電子產品比晒信得過既朋友先啦, 有能力就買太空機用

辛苦晒！手足

同意
需要有實戰經驗嘅冷氣軍師
btw Twitter Reddit戰線都需要你

相認自己wtsapp啦on9

Leave a record, and write down your story.
Thank you for your contribution mate!

雖然多謝你嘅付出
但唔認同你嘅做法
如果因為被捕就唔再出嚟
好快所有野就自行分解

辛苦了 多謝你

問你老母閪

點解拉左唔出得黎？

好多謝手足無私嘅付出
總之後面嘅路我哋會繼續行落去
相約堡底相見

收皮la sir! 你老母係屋企好空虛啊

你的勇氣是香港人榮幸～要說對不起是政府～不是你，香港人加油!

登出哂所有acc ,包括連登

錯不在你。謝謝您的付出！

戇鳩，咁都係套料咁你唔好講嘢啦

辛苦你喇手足

你付出咗太多，休息下啦

做文宣啦 加油！！！
國際線要人

垃圾
開post搏咩
搏人讚你定搏人可憐

感謝

手足頂住

手足辛苦你 你要頂住啊!

辛苦哂
記得del哂tg ig fb 個d嘢
同埋清gear
我哥之前都被死狗拉咗...
而家仲係收押所
而家等緊上庭， 唔知會唔會入罪...
每次諗起都好唔開心好想喊
希望巴打你都加油

take a rest first bro

辛苦晒，多謝你既付出

即是冇告你啦？！咁有乜好驚？唔明

辛苦哂手足, 將來煲底相見, 你係英雄一份子

想問一下, 因為我好無知,
如果D狗鳩拉嗰D (未必係你), 嗰D人可唔可以再出黎呢?
例如街坊LOOK食糖水, 比狗告非法集結, 但9成9告唔入
再出黎, 又被人拉會點?

屌你老母

查到身份證會罰雙？

辛苦啦手足

我知我知
你老母係CH

同路人，師兄。

有冇收電話？

問你一句？你是唔是弱智？

傻啦樓主唔洗對不起
辛苦哂你啦一直以黎
有需要幫要出聲呀

大家一句手足辛苦晒 又少一個
然後繼續冷氣 冇人諗過出黎

多謝你為香港出左咁多力

即是告唔入?咁唔駛驚啊

放心啦 手足

辛苦你喇好好休息

收到晒
手足以後都要小心
保重

巴打你好勇敢 唔洗講對唔住
行唔到出黎就做文宣 做支援 一樣可以一齊作戰

星火真係幫到手咩問左幾曰都冇回覆我

感激手足為我地所做既一切

手足 respect and take care

u r hero

手足辛苦曬
你抖下啦

對不起 手足
是我們做得不夠

de ac 好d?

休息一下 兄弟爬山🧗‍♂️

898popo

感謝付出！

唔好怕
你企唔到前線
仲有千千萬萬個你

多謝你手足

搞掂晒返黎報平安
係時候換iphone啦
屋都要執喇

多謝你 手足

多謝你 亦都辛苦你喇
萬事小心
我地會盡力去救你

活動唔可以停。聖誕前都唔可以停！！！！班垃政府想聖誕前救市。一定要攬炒！！！

兄弟頂住！你休息下先！

多謝手足 好好休息
做後勤都可以幫到手

等其他人接力

respect

辛苦你了！
有咩要幫記得出聲！

多謝你...

辛苦哂啦手足 休息下

Tg @hkpsycho
心理專業巴

發夢人仕
電話諮詢-> $0
傾計或輔導-> 咖啡一杯
心理治療-> 利是一封

有需要可搵巴打
請廣傳

係我地對你唔著。。。。

pish

辛苦哂手足，你休息下吧

我唔爬文 只用追故模式
有嘢要幫手就要出聲
全世界撐你

加油巴打

辛苦晒 之後既嘢等我地嚟

辛苦晒，真係時候休息。Shout if you need help. Please take care

休息下啦

Gob bless you

手足辛苦了
我哋會撐落去

多謝你，手足

加油！

支持你呀手足，日後煲底再聚

手足 加油

成個熱門都係加泰，究竟有無人知今日既行動？

辛苦手足 希望告唔入

有需要的話籌旗，我一定會捐！！

對不起，辛苦了

手足辛苦了
一定唔會得你自己一個的

感謝你, 唔好咁講

多謝手足 你已經付出左太多了
我地會代你走落去

多謝你 辛苦了

辛苦你了, 手足!!!!

Take Care
手足加油

再被逗基本上會是但告你同落charge然後直接入荔枝角 等於直接掟你坐監 好似victy15歲手足咁

辛苦你了手足。
前仆後繼，直至成功。

呢個年代，暴動、非法集結、襲警係一種榮譽

係我地對唔住你 辛苦你啦

問你一句？你是唔是On9？

Take care!
你已經做左好多
我地會一直行埋落去

有無畀黑警打到仆街?

Morning SirDLLM

辛苦你手足！揾左星火未？可唔可以踢保？希望你無事

我哋十分理解，好感謝你願意為香港人社會無私付出！！😭

以後萬事小心！！🙏

休息下，去下旅行，後勤都可以幫手

辛苦手足，我地接力

同行兒女 為正義 時代革命
兄弟 先退下好好休息